頭先返工OT, 老細好心問我食唔食d 野

我同佢講：「唔洗啦」
再話佢知：「我要保持飢餓感！」
再解釋：「就好似C朗，時刻保持對足球既飢餓感」

結果全公司同事開晒餐
我就on99咁埋頭苦幹

你唔好成日即刻正評自己啦

帶領正評不管用麼